原價收中銀百年華誔紀念鈔

原價收中銀百年華誔紀念鈔
有未放既巴打可以搵我放

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

原價
開你個username 見我

半價賣比你

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

係咪呀

我貼錢賣比你

我咪係到

正呀喂

on9 原價我自己剪嚟用唔好

原價即係 單張288 我收288呀巴打

有個30連 以為30

單張三連都收？

收呀

狗也不屌

岩 popo狗係應該拎去打靶

30連都原價收？